咬腳皮魚全部死亡 揭男顧客全身浸魚池偷偷小便

星島日報報道】內地網傳廣東一間魚療館過千條小魚突然離奇死亡，店主翻查閉路電視後發現，竟是一名男顧客做魚療時小便所致。該男子拒絕賠償，辯稱「我怎麼知道這小魚這麼脆弱，我只是尿失禁而已！」

涉事男顧客近日與朋友到魚療館做溫水魚療，讓魚咬走腳部死皮。豈料他浸了幾分鐘後，竟整個人浸在魚池里。小魚向他游過去，5分鐘後，魚群忽然全部反肚，男子察覺有異與朋友離開。

魚療館老闆發現魚群死亡，遂翻看閉路電視片段，相信男子在魚池內小便所致。老闆向對方要求賠償3萬元人民幣，但男子反駁：「我怎麼知道這小魚這麼脆弱，我只是尿失禁而已，你這魚我老家到處都是，還要這麼貴，你以為有錢就了不起呀」，並反指老闆敲詐。老闆最終報警處理。

死毒撚

m屬性？

痴撚線

潮吹左

痴撚線
用洗腳水沖涼
贏国人到底係咩構造....

咩尿可以整死成缸魚

...............

支那人特色

支那人真係無撚得救

新病？
毒尿病？ lol

有無諗過係因為支那人食太多元素

d魚食左佢 d毒

咬jj

啲魚啜埋佢兩粒Lin

又贏

痴線痴到...

我知依隻魚好鍾意尿味, 下次帶佢浸依隻魚

毒不可耐

個樣好似梁君彥

一樣咁無耻

支那人真係好有創意 唔係講笑

智障支國人，會互傳甲，乙各型肝炎同引發其他併發症(池細菌，魚口細菌)，aids患者同池就更爽yy

HIV??

諗起之前都有單新聞話個大陸女人俾啲魚食個閪啲死皮

梅毒

認真答：
應該係尿酸令到d水變酸

Er...

花柳尿？

你有無考慮濃度

「我怎麼知道這小魚這麼脆弱，我只是尿失禁而已，你這魚我老家到處都是，還要這麼貴，你以為有錢就了不起呀」

威啦威啦 到處都是
咁又點啊 比錢啦柒頭

強國人d 尿= 元素週期表

係咪要笑

點解浴池會有CXTV?

唔suppose比你浸全身其實

點解支那人咁鐘意周圍痾尿嘅？

浸落污水同自己啲尿入面

淨係浸腳架咋
好多港女鐘意比D魚咬腳皮

諗起當年歐陽峰毒死鯊魚

個魚缸裡面有時候會勁多魚屎

贏國周圍都有CCTV 1984

真係好冇腦

支那人

尿素 -》氨 ？ 氨中毒可能性

淨係試過食腳皮都頂唔順，點忍到全身

痴線飲尿都死佢到底食咗乜

公眾泳池d 尿仲勁

專食屎既都頂唔順

成個身浸入去,再柯篤尿

E d魚好脆弱ga 一條都幾廿數

屌你信長名刀毒尿

核突!

應該係啲魚咬到佢條撚 佢太爽然後射/失禁

垃圾支那人

隔住mon都feel到好痕

點解支人咁鍾意周圍屙屎屙尿

浸埋個頭落去啦
面皮咁厚

我覺得佢個樣有d似功夫嗰個鐵線拳

滅絕支那人方法之一，係呢類水池放病毒，等佢地浸完再傳染俾屋企人。

仆街咁都有得懷舊

點解唔飲埋落肚？延年益壽喎

尿酸不溶於水㗎柒頭

唔使估都知係贏國人

元素表係咁上下

唔溶點出H+?

浸落洗腳水